［統計］大家出糧俾幾多成家用

幾多歲 月入幾多 俾幾多家用（俾老婆/母）

8成
死左都係俾返我 冇所謂

25 13k 4000家用

4000

屋企養緊我

暫時唔使

27歲，不定 (>30k)，0

29k
俾4k家用

20k 0家用

搵13k到而家16k 都係俾3千

28k比1.5

20k 比 5k
好似好少，但返港島 食野貴 屋企人又唔係日日煮

大家覺得大學生返part time 應唔應該比家用

0

Pt緊係唔洗啦

搵50k+，俾好少⋯⋯因爲負緊債

26 15000比3000

56%

25歲
16k
8k

29歲
19K
交9K

37k
自己住俾閪家用咩

18k

冇俾開 只係交公屋租 水電煤電話上網

52k俾10k，嚟緊可能會搬出去諗緊好唔好俾少d

成班閱讀理解肥佬

27歲，49k, 比4-7k屋企

25
27k
7.5k

30k

俾 3k

60k

0

9.5

0

兩老叫我唔洗俾

6.5成

1萬4千

每月十萬家用

23 25k 俾9000

26歲 18k 無比家用 但要幫屋企還錢

fg年薪400k
比7k家用但呀媽會幫我儲哂佢

29歲 20k 比4k

23歲
22k 比3k

20%

33%

30%-40% 因為交租

29k比4.5k

23 歲 4xk 俾9.5k

21歲 21k 6k家用仲要無住家飯食

家用呢啲問題 其實要講到幾時

唔過五位數，但要俾超過50%家用

10k
其實俾左老豆老母都係幫你儲,
到佢地唔係度都係俾返你

扣咗 mpf 既四分之一，round up 500

24 35k 0